下星期出發去瑞士 想問下各位

有咩地方必去加有咩美食推介

Day1-2 Luzern
Day3-5 Grindelwald
Day6-8 Zermartt
Day 9 Bern